我的生命真是一文不值

好眼訓。。。

係

駁唔到。。。。

想表達乜

其實你係邊個

我又識人叫大寶

如題 簡單直接

你地同意做乜不正評

真是辛苦了
當年出生只因剛好夠磅數才救

唔知點解我覺得你好可愛

why

如何清醒 出生一刻早已注定

爭取安樂死

我都識